【突發】荃灣開左喜茶，仲要有勁多港豬排隊！

樓主小心，而家連登轉咗風向
飲喜茶唔等於唔反共

飲住喜茶去69

新界區元朗、荃灣的2間新分店即將開幕

銅鑼灣時代廣場GO店
銅鑼灣希慎廣場店
沙田新城市廣埸店
尖沙咀K11 Art Mall店

突然多咗咁多喜茶, 為夏天做準備

之後無左返大陸係為左飲喜茶呢個理由
根本d人返大陸仲有大把理由
食
玩
搬錢
住房

咁撚多大腸桿菌
傻閪先會飲

咁點過到食環